陳樂行冀公開評分準則 校董：普通話不等於共產黨

浸大普通話豁免試評分準則被指有欠清晰，觸發學生會代表日前「佔領」校內語文中心抗議，引致學生會會長劉子頎及中醫系學生陳樂行被勒令暫時停學。陳樂行今早出席商台節目時重申，抗議行動只是希望表達學生不滿，並非想威脅教職員，但對方最終都未能交代出評分準則。

浸大教職員工會主席黃偉國就指，事件只是浸大校園內部爭議，由於浸大要求學生必須修畢普通話課程才能畢業，否則就要先通過豁免試，不過豁免試合格率僅得30%，學生的情緒激動是可以理解，認為社會不應對大學生有脫節的期望，相信今次事件是一個機會讓不同人士學習危機處理，比起不斷針對學生講粗口更好，他亦希望校方應檢視評分機制是否公平。
浸大校董王凱峰就稱，事件引起社會關注令校方處理時有壓力，重申社會不應將事件政治化。他強調普通話並不等於共產黨，呼籲學生不應上綱上線，又認為當日語文中心職員沒有報警，就是因為不希望有警察進入校園以致學生被捕，故此教職員並非和學生站在對立面。

共產黨不知幾好 校董你想顛覆國家？

又九唔搭八